人們得到了一個大致的社會理解，這似乎很有效。 如果你的公司沒有規則會怎樣? (獎勵集)Maria Konnikova | 2020年9月12日|魔鬼經濟學 
 jane Mayer的書讓我對我想要解決的問題有了更深的理解。 《財富》雜誌40位40歲以下政府和政策人士的書籍推薦|瑞秋·金| 2020年9月10日|《財富》雜誌 
 然後，問一下你為什麼把那些引起相同搜索結果並且屬於同一主題的內容分組，以便更好地理解。 SEO建議:特殊的挑戰和如何避免得到一個沉默的沒有|SEOmonitor | 2020年9月10日|搜索引擎觀察 
 米爾滕伯格說，儘管當時他並沒有為合作公寓工作，但他認為醫院希望幫助保持市場競爭。 2020年9月6日，奧巴馬醫改時代的26家非營利性醫療保險合作企業中，只有3家將很快保留下來 
 目標是對不同的方法如何有效或不有效有更深的理解。 關於生物識別技術的八個案例研究向我們展示了前進的道路Karen Hao, 2020年9月4日，MIT技術評論 
 沒有什麼比瑪格麗特·杜蒙不懂笑話更讓格勞喬有趣的了。 巴頓·奧斯瓦爾特《用諷刺對抗保守派》|威廉·奧康納| 2015年1月6日|每日野獸 
 瞭解自己的夢想對我戒掉果汁有很大幫助。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 當她談到她對投票權運動的理解以及她打算如何重建它時，我感到更輕鬆了。 金博士走向好萊塢:塞爾瑪的錯誤歷史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野獸 
 我的理解是，根據大多數基督教信仰，變性或同性戀是一種罪，毫無疑問。 親愛的Leelah，我們將為你戰鬥下去:給一個死去的變性少年的信|Parker Molloy | 2015年1月1日|每日野獸 
 現在我們處於半醒狀態，我們需要所有能得到的幫助來理解我們的處境。 美國民主在250年的威脅下|傑迪戴亞·珀迪| 2014年12月28日|每日野獸 
 我想請你們想象它被翻譯成每一種語言，一種全世界共同理解的材料。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 沒有它，我們的社會生活是沒有目標的，我們是一群沒有共同理解的人。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 無知人的指望，是虛空又詭詐。愚妄人的夢，是高舉人的心。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 修士們非常憤怒，聯合起來挫敗了將軍與叛軍達成諒解的努力。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 兩人相互理解，他卻被排除在外，這是一種精神上的、精神上的、身體上的私密親密。 阿爾傑農·布萊克伍德